【空炮連發】皇家馬德里球迷吹水區(202)

Hala Madrid!!!

Coach
Santiago Solari

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28. Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

On99

是咪用電話開先爆字?

是

Mbappé: Real Madrid hopes boosted by Tuchel PSG contract

The Paris Saint-Germain boss, whose authority has been bolstered by his new deal, has not ruled out the sale of either Kylian Mbappé or Neymar.

Paris Saint-Germain have sent out a message as they seek to take charge of the situation sparked by Kylian Mbappé a week ago. With both Mbappé and now Neymar in the eye of the storm for differing reasons, PSG on Saturday announced that coach Thomas Tuchel's contract had been extended until 2021.

Before the shadow of the soon-to-be-available Max Allegri could hang any further over the club, PSG looked to make a very clear statement: they were reinforcing the authority of their coach in the face of their two chief stars' prima donna-like antics - even at a cost of seeing either of them leave Paris. Real Madrid's hopes of luring Neymar or Mbappé to the Bernabéu have been given a major boost.

Neymar Jr reasons for staying with PSG next season - Téléfoot

According to the French programme, and despite the links to a big-money move to Real Madrid, the Brazilian plans to stay in París a while longer.

Neymar Jr will remain at Paris Saint-Germain next season with the aim of getting fully fit and demonstrating to the club, their fans, and the watching world, what he is truly capable of. This is the story coming out of Téléfoot on Sunday.

Benzema in Dubai

Finally

Santiago Solari

開個PO都咁能耐

手機爆字

Still in our heart

爆

我反拖了

ONE YEAR AGO TODAY

差啲開撚左

James回家未

If Hazard or Jovic come i cut my dick

打呲又7

Will be

笑你老母呀死拜狗

笑緊你老母幫你執骨

lm

咪吠啦臭痢狗

Real Madrid directors hope that Zidane can persuade Ramos to stay for next season and the coach and player had a lengthy discussion at the end of the 2018/19 season. [Marca]

Ramos told Zidane what he was thinking and revealed his doubts.

Zidane reacted positively and is doing all he can to help the captain feel comfortable enough to want to continue at the Estadio Santiago Bernabeu.

Zidane considers Ramos as an essential player as they understand each other so well and the coach thinks the defender is vital both on an off the pitch.

9/6 我會同世清大和解！

遊行咁多人點帶寵物

導盲

肉酸又柒

乜弱智既狗都做到導盲犬?

呃飯食

施丹想留下拉莫斯

施丹正準備組織來季人腳，他希望隊長兼守將沙治奧拉莫斯繼續留效，儘管他收到外界聘約。

拉莫斯對於自己在皇馬的前途有懷疑，不過施丹仍然想他留低，繼續帶領球隊。

目前拉莫斯收到來自中國球會的聘約，但是他未必想走，有可能繼續留在皇馬。 （）

拉隊

如果中國出100m買拉隊
會唔會太平

會唔撚會係中超呀

負皮王

拉隊洗撚踢中超咩

睇見賓周續約，拉隊又想加人工

沾屎想留都冇得留

你想入大快活都冇得入

又秒

終於改得名

口袋賓周

笑閪？

點解肉酸咁肉酸

Real Madrid's mission to raise 300 million euros in transfer sales

Change is coming to the Estadio Santiago Bernabeu and Real Madrid have been working for months to give the squad a facelift after a disappointing 2018/19 campaign.

The primary focus will be on new arrivals and Eder Militao and Rodrygo have already been confirmed, while others like Eden Hazard, Luka Jovic and Ferland Mendy are still works in progress.

Real Madrid: Neymar, Mbappé figures add up at LaLiga club

Real Madrid's wage bill has risen by 135m in the last five years, but there is still room for manoeuvre to accommodate a superstar salary.

With a raft of big names on Real Madrid's shopping list ahead of a major summer rebuild (Paul Pogba, Eden Hazard, Christian Eriksen...), two even bigger names are now homing into view at the Bernabéu: Neymar and Kylian Mbappé. And, at least from a wage-bill point of view, a close-season move for either one of the Paris Saint-Germain superstars looks eminently doable.

Vallejo: I am clear that I want to stay at Real Madrid

After overcoming the injury problems that hindered him at the start of the campaign, Jesus Vallejo ended the season strongly for Real Madrid.

Castilla's front three emulating Morata, Jese and Joselu

Real Madrid Castilla are on the cusp of promotion to the Segunda Division and, just like in 2012, they are being led by a special front three.

Seven years ago, Castilla went up a division thanks, in large part, to a strikeforce of Alvaro Morata, Jese and Joselu and now, the trio of Cristo, Dani Gomez and Jorge De Frutos are looking to fire Los Blancos to another promotion.

Now history is being repeated with De Frutos, Cristo and Dani Gomez, who are on the brink of carrying Castilla to promotion.

Elchiringuito TV | Sergio Ramos wants to go China

Ramos asked Florentino Perez to let him leave for free as he has an important economic offer from China.

The meeting involved Ramos, Florentino, his brother/agent René and his lawyer, Julio Senn. Florentino refused the captain’s request.

賣猩、伊、辛、25、馬撚、火車頭同高狗應該差不多

賴死唔走，睇死佢都係文員多

仲嫌唔夠多文員

第4中堅我寧願要華利祖都唔要拿祖

Odegaard to leave Madrid once more

Martin Odegaard will be departing Real Madrid once again this summer, according to El Espanol.

張莫斯傳比拉莫斯

Koulibaly set for the spotlight as African Cup of Nations looms

The central defender is waiting to hear the Senegal squad announcement and with Sergio Ramos future in the air, he could be set for a summer of speculation.

Ramos to Iniesta a year ago: "Might see you in China..."

The Real Madrid central defender and captain said goodbye to Iniesta last season and want to move there himself this summer according to reports.

After the last Clásico that Andres Iniesta played, Ramos said goodbye to player he had done battle with so often in the same game and won trophies with playing for Spain. The defender gave Iniesta the jersey from the game as a present and wished him the best on social media. "It's a pity, a great leaving us. Maybe we will see each other in China..."

Sergio Ramos' proposed move to China full of pitfalls

The Chinese government has imposed a levy on transfers. Any club who buys a player for more than 5.8 million euros must deposit the same amount in their local federation.

“I haven’t spoken with Zidane about Mbappe or Neymar, nor have I with anyone else,” Perez said. “Nor have we spoken with Mbappe, nor will we.

“Last year we said we didn’t want them and this year is the same. If we want a player, we’ll speak to their club.”

Florentino Perez: "I have a lot of interest in Eden Hazard coming to Madrid. He's one of the best footballers. Last year we wanted him but... this year I’ve the dream, the feeling that Hazard will be coming to Real Madrid”. 🇧🇪

肉酸真疤利迷

鍠疤球員一擔擔,2邊都係”烹”都唔走

小白唔是係日本咩

dream

雜種狗黎，周圍r狗餅食

高薪厚職，邊到搵

佩仔：冇人出過億幾買辛仔，佢經理人講大話！

佩仔：牙朗想要新挑戰，所以佢走佬。佢從來冇要求過皇馬幫佢比罰款，我同牙朗關係好好，佢係我有史以黎最好既收購。

佩仔：盧蛇做得好好，問題係球員身心到。

球迷：佩仔仆街死thx

關佢撚事
卡達朗買

佩仔：離任？我從來冇諗過。我唔會留低爛攤子

拉莫斯想免費去中超？問過我先。

世三？我唔談論住，佢仲有決賽要踢。但的確我對佢好有興趣

James?
FP: "No decision yet. I only know what Bayern said, which is they're not going to do business with him at the expense of Real Madrid & that seems good to me."

佩狗只係話唔會免費比拉膠走
即係夏天傾好價就會賣

Florentino: "I will not let Sergio Ramos go. We'll refer anyone else to his clause. As happened with Modrić last year. With Ramos I have only talked about the Chinese issue. I told him it's impossible. Nothing more."

我相信同幾年前的一樣 拉膠想加人工姐

幾年前差啲俾牙維搶走左 屌佢老母

“They (Ramos and his agent) came to see me in my office and told me they had a very good offer from China but the league rules over there wouldn’t permit them to pay the transfer fee,” Perez told radio station Onda Cero on Monday.

“What was I going to tell him? We said this couldn’t happen but we’d speak to the club to satisfy him but that Real Madrid could not afford to let its captain leave for free as that would set a terrible precedent for other players.”
講到咁即係有價就賣
上年牙朗最初咪又係講release clause

牙維出晒名抬價部

支那而家有條濕鳩政策
唔會出高轉會費架

oh

Florentino: "People know that I, if I can, will bring the best players in the world. I have never been offered Griezmann. Odegaard came at 16 & now he's 20. He's between 2-3 best players in Holland. In 2-3 years he will be one of the stars of Real Madrid!"

我唔會再入你屋企 請原諒我

Florentino: I respect players who are in other clubs. PSG asked us to publicly deny the rumors [last year]."

佩仔果然係油王隻狗

你識條鐵咩

新金童Odegaard

1日無入皇區
果然都係無progress

臭師兄49000

維師兄都係

師兄會有進一步行動

88沾屎

1. 鼓汁炒蟹

完

佩雷斯世界第一

agger,玩玩具果個沾屎88

世界第一肉酸

佩雷斯主席仆街死留名區
1. 豉汁炒蟹

shut up la

呢個list就應該加晒全皇區會然既名啦

完

——施丹的離開？
“他選擇離開是因為他當時太累了，就像這支球隊一樣，除了賓斯馬之外大家今季都不在狀態，賓斯馬是我們今季唯一的亮點”

——轉會？
“我希望某些皇馬球迷不要指導我們，不要告訴我們必須或不應該簽誰。”

——夏薩特轉會沒進展？
“我們如何和正在準備決賽的球會談判呢？”

——盧卡？
“在球會裡沒有人說過盧卡將成為明年皇馬的第二門將。他們（媒體）利用施丹的兒子來傷害施丹和球會，這是一個非常肉酸的事情。“

賓

630

據《隊報》消息，里昂終於對出售文迪鬆口，目前他們已收到了三間球會的報價，價格在3000萬歐-3500萬歐之間，其中包括了皇馬。

不過報導稱，里昂理想的數字還要比這高一些，他們希望要5500萬歐左右。

又一隻nigga

邊撚個玩負皮

我希望某些皇馬球迷不要指導我們，不要告訴我們必須或不應該簽誰

講得好！

向世清投降未

對
應該直接詛咒佩狗落地獄死全家！

牠面皇區手足敗走了無數次

個撚個唔願走，留係到爭櫈仔

Done deal未

James?

James連係拜仁玩爭櫈仔都爭輸

你隻雜種狗除左反james同比人撚之外，仲有咩存在感！？

黃區24

就算係一件垃圾 咁都有佢嘅作用
何況佢扮狗比大家撚

Any J news

師兄開po很快

49000

[打呲x2046]皇家馬德里球迷吹水區(24)

佩狗幾時躝

klopp daddy

Hazard聽日done deal?

睇嚟隔離巴狗華維迪要被炒了

下季三冠了

6冠王

西班牙爆假波案 多名西甲兵被捕

【Now Sports-體育】西班牙媒體周二報道，該國球壇爆發假波案，多名西甲和西乙球員被警方拘捕，包括1名前皇家馬德里兵涉案。

西班牙警方確認，在一家針對操控賽果集團的行動中，拘捕了多名現役及退役球員，但拒絕透露更多細節；他們表示，今次行動是因為上季一場侯爾斯卡對塔拉戈納的西乙賽事所觸法。

西班牙媒體則披露，合共有11人被拘留，除了現役及退役球員之外，還有今季排西甲尾2需要降班的侯爾斯卡的主席拿沙奧沙。被捕的球員及前球員不乏具有名氣的，包括曾效力皇家馬德里多年的前西班牙國腳魯爾巴禾、基達菲前鋒沙爾斯、拉科魯尼亞中堅恩高盧比斯、退役前效力華拉度列的保查費南迪斯。

當中，魯爾巴禾涉嫌是集團的主腦人物之一；他於2001至07年效力皇馬，在各項賽事合共上陣133場，攻入4球；他亦曾為西班牙國家隊披甲14場。

盧柏迪古：我冇遺棄狂牛

【Now Sports-體育】不足1年，盧柏迪古從西班牙國家隊教練，變成皇家馬德里過街老鼠，他回憶這慘痛的時光，指自己是被狂牛兵團逼走。

去年世界盃開打前數天，盧柏迪古（Julen Lopetegui）跟皇家馬德里達成協議，在賽事後從西班牙國家隊過檔；不過，西班牙足總決定立即易帥，以希亞路頂上。盧帥：「看似是我遺棄了國家隊，但我沒有辭職。那是我最大的夢想，最大的責任，是他們踢走我。」

轉教皇馬後，盧柏迪古未能獲得於狂牛的佳績，領軍在西甲作客遭死敵巴塞隆拿大炒5:1後，領軍139天後慘食無情雞：「這支球隊需要進步，亦很有進步空間，我尊重他們的決定。」

經過1年的高山低谷，盧柏迪古希望重新出發：「我在去年10月離開，曾經收到一些聘書，但我還未準備好，缺乏能量，很多方面都需要『叉電』。數月後，你感到再度執教的期待，現在我來了。」

佩雷斯：拉莫斯不能免費離隊

【Now Sports-體育】皇家馬德里會長佩雷斯受訪時重申，拒絕讓隊長沙治奧拉莫斯以自由身離隊，以免為其他球員開壞先例。

據西班牙《馬卡報》早前報道，皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）因被會長佩雷斯（Florentino Perez）認定是歐聯16強出局的罪人，對球隊感到意興闌珊，欲在今夏離開已效力14年的銀河艦隊，在職業生涯尾段到中超掘金，為將來退役打算。

不過，佩雷斯周一接受西班牙電台訪問時表示，不會讓這位已年屆33歲的中堅免費離隊：「他的經理人來到我的辦公室，表示有中國球會對拉莫斯開出很吸引的報價，但他們卻未能支付轉會費，以避免被中國賽會徵收罰款。我對他說這不可能發生，皇馬不能容許隊長免費離隊，因為這會為其他球員開壞先例。」

佩雷斯於2000年首次擔任皇馬主席，雖然6年後尋求連任失敗，但在2009年終能再次登「艦」掌舵，並為球隊創下輝煌的10年。當主持人問到誰是他的最佳收購時，佩雷斯認為：「基斯坦奴朗拿度是我為球隊簽下的最佳球員，我和他有很好的關係。我們之間沒有任何問題，只是他去夏表示欲尋求新挑戰，會方才讓他轉會到祖雲達斯。」

皇馬新兵洛迪高高斯想話別 擔心到嘔

山度士前鋒新星洛迪高高斯將在今夏轉會皇馬家德里，這位18歲鋒將為怕沒有機會與母會球迷話別，表示一度擔心到身體不適而嘔吐。

洛迪高高斯將以4,500萬歐元在今夏轉會皇馬，而入選了巴西奧運隊的他本應在6月1日至15日前往法國出戰一項邀請賽，令他未能留在巴西在6月12日對哥連泰斯的巴甲煞科話別戰上陣。

這令自小便在山度士效力的洛迪高高斯十分不安，他說︰「我在晚上睡得不好，甚至因喉嚨受感染而嘔吐，我想我是太過擔憂能否留在這裡與球迷話別。」

但其實巴西足總與山度士早已達成協議，洛迪高高斯可留在巴西至6月12日一戰，「幸好現在一切安排妥當，我可在6月12日留在這裡，這不單對球迷十分好，對我亦一樣。」()

購占士圖利？路明尼加：拜仁不販賣人口

拜仁慕尼黑主席路明尼加透露，球會高層將於下周開會，決定是否買斷占士洛迪古斯。若拜仁正式收購這名皇馬星級中場，只需3700萬鎊，被問到會否購入繼而轉手圖利，路美尼加斬釘截鐵表示不會。

占士洛迪古斯以借將身份效力拜仁2季，但都未能奠定正選位置。因為購入價錢不高，有傳拜仁將會即時將他掛牌。路明尼加表示拜仁絕對不會做販賣人口的生意。

「這不是拜仁的風格，我們對販賣人口不感興趣。下個星期我們會坐低，討論相關問題，到時就會有所決定。」占士於皇馬已再無位置，有傳曼聯、阿仙奴、利物浦都對這位哥倫比亞球星有興趣。()

Real Madrid reject Napoli's approach for Fede Valverde

Napoli had expressed their interest in Fede Valverde, but Real Madrid have informed the Italian team that the Uruguayan is not available.

Zinedine Zidane has made clear that the midfielder is part of his plans for the upcoming season.

Real Madrid are Europe's most valuable club

On-pitch troubles haven't been able to prevent Real Madrid from reclaiming their throne as Europe's most valuable club for 2019.

Los Blancos top the charts ahead of Manchester United after the English side spent three years at the summit, with Barcelona falling off the podium.

According to the latest edition of Football Clubs' Valuation: The European Elite, as prepared by KPMG, Madrid are valued at 3,224 million euros, ahead of United's 3,207 million euros.

Why post is dead

Real Madrid: Pogba move "practically done"

Eden Hazard will be the first to sign at Real Madrid followed by Paul Pogba, according to Spanish football show 'El Chiringuito de Jugones'.

7小時

As’s Cover | “UEFA complicates the renovations plan: Madrid will only be able to buy with the money made from sells plus €100M.”

之前幾年賺左咁多錢又無乜點買人
又簽左新sponsorship 先得100m netspend?

逼害佩仔

曼聯「抬價」成功！巴塞與迪列治談判破裂

好波

-_-凸

維：我得唔到嘅疤都唔可以得到

牙維好野

又貼你愛隊曼聯新聞
利申皇馬迷

你流著紅色的血

拉奧拿真係好撚吸血
我地佩仔醒目 唔會同呢啲人合作

普巴

拖狗死都要普巴 關佩仔撚事-.-

Jovic去鏝了

卡斯拿斯走係咪免費

Fuck

【為時已晚】拜仁主席親承：放走卻奧斯是錯

拜仁慕尼黑主席漢尼斯（U.Hoeneß）承認，2014年將東尼·卻奧斯（T.Kroos）出售給皇家馬德里可能是個錯誤。

這名德國國腳在與德甲豪門的續約合約談判破裂後，以2500萬歐元的價格被賣給了班拿貝，此前他曾幫助國家隊在巴西世界盃舉起大力神杯。

自加盟皇馬以來，他已經贏得了許多重要的獎盃，包括2016-18賽季連續三年歐冠盃冠軍以及2017年西甲聯賽的冠軍。

今年5月初，他與皇馬續約至2023年，這鞏固了他作為施丹（Z.Zidane）最信任的副手之一的地位。

但在德國導演曼費特·奧爾登伯格執導的一部新電影中，拜仁主席漢尼斯對卻奧斯如此輕易地被允許離開表示遺憾。

「一個機構有時必須做出艱難的決定。」漢尼斯說，「這是一個艱難的決定，也許是錯誤的決定。」

在這部電影中，這位29歲的球員表達了他自己的感受，為什麼他覺得在他最強大的時候離開拜仁最符合他的興趣。

「我經常被告知我有多棒，我做的每件事都是對的，但我沒有上場一球。」卻奧斯說。

這部名為《卻奧斯》(Kroos)的電影將於6月30日首映，片中也有前德國國腳和國內知名球員。

前中場球員馬迪亞斯·薩默在1986年至1997年間參加了74場國際比賽，其中包括代表前東德出場的21場，他稱卻奧斯是「德國足球史上最偉大的指揮家之一」。

卻奧斯在2018年被一組記者評選為德國足球先生，儘管他也是在俄羅斯世界盃上未能衛冕成功的那支德國隊中的一員。

德國隊在小組賽中墊底就被淘汰，這位德國人在德國隊的所有三場比賽中都有出場，不過他確實是德國隊在本屆世界盃上唯一的亮點，在傷停補時階段自由球得分，幫助德國隊2:1戰勝瑞典。

皇馬再失獵物？「曼市雙雄」爭奪祖域

根據英國媒體《曼徹斯特晚報》的消息，曼徹斯特雙雄試圖從皇馬手中搶走今季在法蘭克福表現極為出色的盧卡·祖域（L.Jovic）。

儘管此前已經有很多新聞報導祖域去皇馬踢球的消息，但球員本人卻表示，他願意去英超踢球。

這位塞爾維亞前鋒在今季的德甲聯賽和歐霸盃中的表現都非常出色，但最終法蘭克福功虧一簣，沒能獲得歐聯入場券，這也驅使著祖域前往豪門踢球。

所以，獲得英超冠軍的曼城，可能會是比曼聯更好的目標。但是，如果曼聯給出高薪，並且予以清晰規劃的話，也不排除祖域會選擇曼聯。

祖域對記者說：」我在歐霸盃中和一些其他國家的球隊交鋒，我感覺到可能英超和意甲相對來說，更符合我的技術特點。」

「德甲對於身體的要求太高了，但可能我更喜歡英超的風格。」

在這次採訪中，祖域也刻意迴避了去皇馬踢球的傳聞，看來，這位炙手可熱的前鋒，最終的下家很可能來自英超聯賽。

皇馬自信能引入夏薩特！已談妥週薪為...

皇馬主席佩雷斯（F.Perez）此前接受採訪時公開表態，他相信夏薩特（E.Hazard）今夏會加盟皇家馬德里。老佛爺可謂底氣十足。來自《太陽報》的最新消息稱，皇馬非常自信已經談妥了夏薩特的交易。

報導稱，皇馬為引進夏薩特將向車路士支付1.15億英鎊的轉會費，其中基本轉會費為1億英鎊，另外1500萬鎊為浮動條款。考慮到夏薩特的合約只剩一年，皇馬的報價已經達到了車路士的預期。在個人待遇上，皇馬將給夏薩特提供一份40萬鎊週薪，為期4年的合約，也是頂級待遇了。本週中的歐霸盃決賽，車路士對陣阿仙奴，不出意外，這就是夏薩特代表藍軍的最後一戰了。

如果車路士可以選擇，他們肯定想留下夏薩特。但夏薩特本人離隊意願很高，在進入和同年的情況下，將他賣掉止損已經是最好的方式了。1億+1500萬的報價很合理，而此前車路士也搞掂了普列錫，普遍認為他是頂替夏薩特的人選。

皇馬「獵物」被標高價！施丹還想買嗎？

據法國媒體《隊報》的消息，里昂給左閘費蘭-文迪（F.Mendy）進行了標價，只有報價達到5500萬歐元，他們就會同意賣人。

現年23歲的文迪，2017年夏天加盟里昂，今季為里昂出場44場比賽攻入3球，助攻3次。

文迪是皇馬的獵物，施丹（Z.Zidane）十分欣賞他，希望將他簽下與馬些路（Marcelo）形成競爭。（亞瑟）

拉莫斯遭遇C.朗後塵！皇馬：有靚價即賣

據《馬卡報》爆料，如果皇馬得到一份合適的報價，那麼就會允許拉莫斯（S.Ramos）離開。

拉莫斯在皇馬的未來出現疑問。如果有一支球隊為拉莫斯開出合適的報價，那麼皇馬會很樂意讓拉莫斯離開班拿貝。

這跟去年C.朗拿度（C.Ronaldo）的情況一樣。去年2月，C.朗拿度通知皇馬管理層，希望賽季末離開皇馬，而之後皇馬收到一份來自祖記的報價。

拉莫斯跟佩雷斯（F.Perez）舉行了對話，他告訴皇馬主席，他收到了一份來自中超的報價。佩雷斯拒絕免費放他走，皇馬董事會也不願意沒有得到回報，讓皇馬隊長離開。

皇馬依然依靠拉莫斯，但不考慮給他一份新合同。對於關於拉莫斯的報價，皇馬會進行公開談判。

【天價年薪！】中超隊為拉莫斯開出三年7500萬

據塞爾電台的消息，中超球隊為拉莫斯（S.Ramos）高出了天價年薪，3年總薪水高達7500萬歐元，換而言之每年2500萬歐元。

據悉，拉莫斯正在經歷一個微妙的時刻，他在考慮是否留在皇馬。

此前，佩雷斯（F.Perez）在採訪中透露拉莫斯收到中國報價，希望能有自由身離開皇馬，但是遭到了皇馬的拒絕。

拉莫斯反擊佩雷斯：說好買C.朗替身？買了嗎？

據塞爾電台的消息，拉莫斯（S.Ramos）此前跟皇馬主席佩雷斯舉行了一次對話。在那次會面，拉莫斯向佩雷斯（F.Perez）透露，他收到一份中超的巨額報價，希望免費離隊，但是遭到佩雷斯的拒絕。此外，兩人還發生了衝突。

塞爾電台透露，當時會面氣氛緊張，拉莫斯詢問皇馬能否便宜讓他離開時，佩雷斯表示拒絕，他說：「你要是走了，我還得買個後衛，而且這個後衛會很貴。」

之後拉莫斯做出回擊：「您還說過要給C.朗拿度（C.Ronaldo）買替代者？您買了嗎？您沒買啊。」這句話讓氣氛瞬間凝固，隨後在場的其他人離開，只剩下拉莫斯與佛羅倫蒂諾兩人繼續對話。

（亞瑟）

卡華積談拉莫斯轉會傳聞：他與主席都應澄清

卡華積（D.Carvajal）近日在參加公益活動時接受了媒體採訪，當被問及拉莫斯的轉會傳聞時，卡華積認為拉莫斯和佩雷斯（F.Perez）都應該站出來進行澄清。

--拉莫斯（S.Ramos）的轉會傳聞

「我正在休假，我入選了這一期的國家隊，球會的事要先放一邊，我要專注於國家隊。因為傷病我缺席了一些比賽，現在我想要強勢回歸，我不知道拉莫斯的事，當下我專注於變得更好。」

--如果拉莫斯離開，你會感到害怕嗎？

「不會，他們每個人都應該澄清傳聞，拉莫斯是我們的隊長，‘隊長’這個詞是對他的定義。」

--拉莫斯的未來

「拉莫斯收到報價是很正常的，許多球會想要得到他，這合乎邏輯。但他和主席必須要澄清傳聞，如果他繼續留在皇馬，我會很高興的。」

--你覺得他會去中國嗎？

「週一我在拉斯羅薩斯看到了他，這對我們贏得國家隊比賽很重要。」

--糟糕的賽季會影響拉莫斯嗎？

「我們所有人都受到了影響，這不是一個正常的賽季，但現在已經結束了，新賽季開始後，我們會懷著期待重新出發。」

--夏薩特（E.Hazard）

「他是一位偉大的球員，全世界都在關注他，如果他來了，他就是我們的隊友，我相信他會幫到我們，他是世界級的。」

--你喜歡尼馬（Neymar）還是麥巴比（K.Mbappe）？

「我喜歡國家隊和皇家馬德里。」

佩仔又收皮

【盤點】拉莫斯與佩雷斯衝突：用曼聯抬價

14年前，皇馬觸發拉莫斯（S.Ramos）2700萬歐元的違約金，將他從西維爾帶到班拿貝，而這筆簽約的負責人就是佩雷斯（F.Perez）。

在卡斯拿斯（I.Casillas ）離隊之後，拉莫斯成為皇馬的隊長，他也見證了一個時代的誕生，連續三年以隊長的身份舉起歐聯冠軍獎盃。佩雷斯表示：「我非常喜歡拉莫斯，為了他做了我的一切。如果我無法做的更多，那是因為我無法做到。」

如今，拉莫斯跟佩雷斯關係再次出現裂痕。拉莫斯希望能夠免費前往中超踢球，而佩雷斯則希望得到一筆轉會費。

《馬卡報》羅列了過去這些年，拉莫斯跟佩雷斯的衝突。

第一次衝突

第一次衝突發生在2013年，當時摩連奴（J.Mourinho）分裂了皇馬的更衣室。在一次會議之中，拉莫斯告訴佩雷斯，「佩雷斯，在6月，要麼摩連奴，要麼我們。」

最終，佩雷斯提前結束摩連奴的合約，摩連奴告別皇馬。但是，在那時皇馬主席對拉莫斯處理的方式很不開心。

第二次衝突

2015年，兩人的關係又一次出現裂痕。在贏得了第十冠之後，拉莫斯很惱怒他沒拿到新合同，他認為他配得上，尤其幫助球隊贏得第十冠之後。

在0-4不敵馬體會之後，拉莫斯是唯一一名沒有參加危機會議的球員。據悉，當時他在家在接受理療師的治療。

2015年7月，拉莫斯以及他的經理人雷內告知皇馬，他們收到一份曼聯的報價，最終佩雷斯續約拉莫斯至2020年，年薪1000萬歐元。

第三次衝突

2019年與阿積士的比賽，首回合拉莫斯涉嫌故意洗牌，為此無緣第二回合，而皇馬也遭遇慘敗，1-4主場不敵對手。那場比賽，拉莫斯在包廂進行紀錄片拍攝。

據悉，皇馬出局之後，佩雷斯在更衣室指責拉莫斯，利用自己的停賽，享受自己的空閑時間。拉莫斯回應：「不是這樣的，佩雷斯。」他強調，如果他的合約被買斷，他可以離開球隊。

一名記者爆料：「拉莫斯忍無可忍，他忍受著皇馬主席的批評，他盡力尋找離開皇馬之路。」

佩雷斯同樣很惱怒，拉莫斯經常站在他的對立面。關於干地的任命，他公開出面反對。2015年宣佈解僱安察洛堤（C.Ancelotti），他試圖挽留。

他還很不滿拉莫斯的額外假期，去年世界盃之後，拉莫斯享受了更長的假期，雖然這一切得到了盧比迪古（J.Lopetegui）的許可。

說好買C.朗替身？買了嗎？

u too

又想縮數

Real Madrid will let Sergio Ramos leave if a good offer comes in

Sergio Ramos' future at Real Madrid remains uncertain, and the club are willing to let their captain depart the Santiago Bernabeu, should he bring in an adequate offer from another team.

That's the line that the club followed with Cristiano Ronaldo one year ago after informing the club's leaders of his desire to depart Madrid in February, and Los Blancos subsequently received an offer from Juventus at the end of last season.

Carvajal: Ramos "must clarify" about China move

Dani Carvajal has "no fear" about Sergio Ramos leaving Real Madrid, but says that the club captain, his agent and Florentino Peréz "must clarify" about his future.

Carvajal would be “delighted” for Ramos to stay

“What is normal is that Ramos receives offers and it’s logical that many clubs want to have his services,” said the 27-year-old. “But the president and he have to clear it up. I would be delighted to have him [at Real Madrid] next year again.”

When asked if he feared “a Madrid without Ramos”, Carvajal answered: “No fear, each one [Ramos, his agent and Peréz] must clarify [about the China move]. Ramos is our captain. That word already defines him.”

shut up~

Jovic唔嚟就準備做第二個sala啦

皇馬賣拉莫斯標價1億歐元 中超球隊想買得掏2億

據《阿斯報》的消息，皇馬不會免費送走拉莫斯，如果拉莫斯離隊，他們希望獲得1億歐元的轉會費。

皇馬主席佩雷斯透露，拉莫斯收到中超球隊的邀請，但他不會同意免費送走拉莫斯。他也指出，「只有報價達到違約金，才有可能離隊。」拉莫斯的違約金高達8億歐元。

不過，如果報價達到1億歐元，皇馬會點頭放人。如果是中超球隊報價，那麼他們需要支付2億歐元的轉會費。

Ching over jor

畢馬威會計師事務所最新統計的足球球會商業價值報告出爐，皇馬超越曼聯以29億英鎊成為全球最值錢的足球球會，曼聯28.3億英鎊排名次席。

排在3-10位的球會分別是拜仁慕尼黑（24.3億英鎊），巴塞隆拿（24.1億英鎊），曼城（22億英鎊），車路士（20億英鎊），利物浦（19億英鎊），阿仙奴（18億英鎊），熱刺（15億英鎊），祖雲達斯（13億英鎊）。

最有錢有閪用咩 柒頭都唔想洗錢

貿易戰緊
大陸點科水買人

完了

你算什麼男人 算什麼男人

粒水人

牙維部華為死左機 有排都見佢唔到

係咪要嘈到 2046 ?

hi

統計下

性交轉運

大J又然達哥又輸

係

你達忠實fan

on撚9先係

why

熱門咪有

-.-

Starting from next week the presentations will begin at Real Madrid. Hazard will be the first to arrive then Jovic and Mendy will follow. [@AS_SergioSantos]

Transfer talk | Real Madrid to present Eden Hazard on 3 June [as]

Pochettino: "I'm glad that Florentino understood my comments. He's a president who defined an era. I have huge affection for him and Real Madrid and I never intended to upset him or the club." [Marca]

Neymar closer to Real deal than Barca

Spanish outlet El Chiringuito have reported Neymar is more likely to join Real Madrid this summer than Barcelona.

Real Madrid close in on Ferland Mendy

With Eden Hazard nearing ever closer to becoming a Real Madrid player, it looks like Los Blancos are closing in on another signing in the form of Ferland Mendy.

The Spanish giants have been in contact with Lyon more frequently in the last few days, with the two clubs hoping to reach an agreement.

Sign world 3 I give dog diu

why u want to be fucked by meat sour

James come back

今晚撐世三希望臨嚟皇之前可以幫車攞埋個歐霸

Raúl González will be moving on from his coaching post with the Under-18s and will be Real Madrid Castilla's new coach. Xabi Alonso will not be continuing at La Fábrica. Xabi has decided to accept an offer to return to Real Sociedad to form part of La Real's youth academy. [as]

FUCK YOU
FUCK YOU VERY VERY MUCHHHHHH

睇黎肥普終有一日會黎教皇

拖dad肥普魯爾

你算什麼男人

最值錢有咩用，今年贏左D咩盃

Monday present
Present till lun

肯定又空炮吊佢老母
星期一有得j我認牙維做老豆呀

Breaking!!!!!

佢本來就係你父親

肉酸你契弟

不睡了

收

World 3 last game for blue

車仔加時輸波
世三含淚同球迷講再見並感激球迷
佩狗隨即宣布登鵰

Lyon full-back Ferland Mendy says yes to Real Madrid move

The Olympique Lyon full-back is another step closer to becoming a Real Madrid player. Zidane has spoken to him and what role he would have in the team.

Duvan Zapata: Real Madrid haven't contacted me, if only they had

Atalanta can begin their preparations for the 2019/20 season in earnest with it confirmed by the club that coach Gian Piero Gasperini will be staying at the club, while striker Duvan Zapata has made clear that Real Madrid haven't contacted him, even if he wishes they would.

終局之戰

爆佢

世3幾fit

姆西塔良 慘了

屌你老母

世三goal

完場宣佈世三done deal la diu

世三快

世三

世三快救皇

世三已經係我地既人

Kepa勁到⋯⋯
本身差少少就係我皇既人

Hazard interview after the match: "Yeah, I think it's goodbye, time for a new challenge."

搞撚掂

仲唔做野
jovic hazard 一次過吧

I think it's the goodbye
Welcome 世三

射得啦屌！

官宣未

welcome hazard

welcome hazard
呢次仲唔射得出

好舒服，射左

ozil真係 好彩放得快 唔係點搵到人接貨

咁都空炮切jer

Breaking‼️‼️

世三唔係咁都射唔出啊

會唔會摩迪走之後世三 no.10

叫馬撚 嘔番件7號

真
摩迪踢到完約please

Real Madrid will make their final push to sign Eden Hazard tomorrow. They are waiting for a 'yes' from Chelsea. [@HLNinEngeland]

Real Madrid didn’t refuse the offers for Marco Asensio. The player himself refused all the offers he received as he wants to stay at Madrid. [Cadena Ser]

呢個基本

報告長官 世3贏波 覓膠輸波 心情興奮

有覓腸陪你做歐霸仔係興奮既

靜啦衰仔！

爺爺是無辜的

心情如何

世三著住7/11先 摩迪完約就世三10 包皮7

接受不了

世三下星期可以官宣了

愛蛇限米煮限飯

賽後，這名盛傳在今夏以1.15億鎊加盟皇家馬德里的翼鋒表示，今場勢是他在車路士的告別戰：「我們將會在數天內作出決定。其實我早就決定了，現在只等待兩家球會。我想，這是告別了，不過你永遠不知道將來的事。我的夢想是踢英超，已經為其中一支最強球隊效力過，所以是時間尋找新挑戰。」

世三宣佈走

世三黎之前可唔可以減走個大肚腩先

19年球壇最震撼大家係邊件事？？

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真名狗會幫佢操

今日98生日 生日快樂

你記錯啦
係630

你收聲

你收皮

世三來幾好呀,左翼位差個人,牙維做住後備先啦
世三帶得傳得扭得,當打,一億買來踢3年都抵,已經係市面上最好既選擇了,帶來改變,只有佢,中場都要買,三個夾得太耐,爭勝心都少,又跌左WATT,免簽拉比奧特啦,收埋高仔

2019仲有人講收高仔拉比奧特

世3同球王賓一定好夾

nben

高仔賣到40m就夠

世3下季帶領我皇劍指歐霸

爽手啦車仔

Welcome hazard and goodbye JamEs

夏薩特的“兒皇夢”

2016年2月：“如果我的偶像施丹能夠訓練我，那種感覺一定是在做夢！”

2017年的10月：“我從來不會隱藏我對於皇馬的崇拜之情，為施丹效力是我的夢想。”
“我現在在車路士很好，但是我也非常喜歡馬德里......”

2018年7月：“如果皇馬想要簽下我，他們知道需要做什麼。 ”

2018年10月：“皇馬是世界上最好的球會，我不想說謊，當我還是個孩子的時候，加盟皇馬就是我的夢想。 ”

2018年12月：“無論施丹在不在，我都一直喜歡皇馬，這一點從未改變。 ”

咸左希望佩仔咪撚玩野搞到空炮

奶左3年

fast come

歡迎你！
condom夏！

屌鳩你！
戇撚鳩！

一完歐霸就官宣
Welcome 世3!!!!!!

今時今日個市點止40

言狗就是撚但啦
拿拿臨送比車仔幫手換世3黎算

突發！！Jovic非常接近加盟鏝城！！

買完世三 再拎高狗坐地起價

吹大左 火車頭都勁過佢！

馬卡話應該35m就會賣

高狗30m
沾屎 40m
Bale 10m
Isco 80m
拿華斯 20m
太子 30m

asensio 80m

拎出去應該賣到40-50m

包皮都係吹大左！

是但啦 呢件垃圾

今次多得臭師兄唔少
以後叫佢臭狗了～

姓高嘅 都係25仔

樓主姓高

你咪狗

=.=

好彩唔係臭猁狗

肉酸是

《馬卡報》消息，皇馬希望能從球員出售方面募集3億歐的資金，其中占士就是可能被出售的對象。

據悉，皇馬方面認為占士的價值較高，標價可達7000萬歐，且最高的出價者或許來自英超，但問題在於，占士不願意去英超。

報導指出，現在占士更可能去意甲。報導指出，幾週前拿坡里就向皇馬提出了報價，但比皇馬的心理價位低了不少。

沾屎成功回本 佩仔又贏

賣去祖記同牙朗團聚

趁上季仲吸引到人賣埋賓周

負皮左 自己反省下

今季無賓賓
歐霸都無得你打！

差啲俾盧蛇玩殘 ～

已經比佩仔玩殘 ～

佩仔唔會學雲格咁 留低堆垃圾走左去

已經係堆垃圾嚟

請尊重 謝謝🙏

Goodbye James Rodriguez

Fabregas: Hazard could win the Ballon d'Or at Real Madrid

"Unfortunately, I don't think Chelsea at this moment can give him what he deserves," Fabregas told BT Sport.

"In terms of potentially winning absolutely everything, and even talking about the Ballon d'Or... I know he says he doesn't mind about it, but deep down he does. He really wants to win the Champions League.

"I think that there is currently a ceiling at Chelsea and he can go so much higher than this ceiling at a club like Real Madrid because these clubs - Real Madrid, Barcelona, now Manchester City, Bayern Munich - always come back.

Real Madrid hoping to bank €300M from summer sales

Eight players are facing the exit door at the Santiago Bernabéu, with the club hoping to generate over 300 million euro to facilitate new signings.

吹到咩準備洗3億原來全部人換人
佩狗一蚊都唔洗出

換完人之後人工低一截仲賺番

買鬼到3億咩
仲未計猩猩隨時要倒貼

有佩仔咩都有可能

兩件巴西仔已經95M
世三又100M 買多兩件幻幻咪夠數

佩仔= 回塘死廢老

梳
想打"賣"

只欠官宣

阿斯報：皇馬下周一宣佈簽夏神

【Now Sports-體育】夏薩特從車路士加盟皇家馬德里的傳聞日日新鮮，西班牙《阿斯報》指該西甲班霸將在下周一宣佈成事。

《阿斯報》報道，皇家馬德里於6月3日將會宣佈以重金收購心儀多時的車路士翼鋒夏薩特（Eden Hazard），轉會費為1億鎊，外加總值1500萬鎊、根據表現而定的費用。這名剛協助車路士贏歐霸盃的比利時紅人，將會簽約6年，周薪高達40萬鎊。

皇馬會長佩雷斯早前承認在數年前已經嘗試羅致夏神：「我們努力令大家可以再次發夢，希望令大家找回渴望及目標。我有一個夢想，就是夏薩特在今年加盟，組成一支好球隊。」

報道又指，除了夏薩特之外，皇馬即將簽入法蘭克福前鋒盧卡祖域、左閘費蘭特文迪。總監山齊士、轉會主事卡拉法特已經親身飛到法國，希望盡早完成費蘭特文迪從里昂來投的手續。

我接受你既道歉🙇

返去大快活做狗啦

寵物不得內進，只可以企門口

又話過左鏝既邊個真

你唔係信隻狗9up 下話

肉酸狗無時無刻都開po咬人

每次也敗走

牠扮狗？

其實佢係咩心態呢？ 連啲利迷都話佢肉酸，畀人屌都入嚟皇區 R 水吹 ... 係咪得閒得滯呢？ ... ... 定肉酸病毒上咗腦？

有冇link睇

牠是狗

Kristof Terreur "Presentation on Monday is the plan. We will see if they make it."

買 世三+jovic + mandy+ Eriksen+ Tanguy Ndombele
清 bale+太子+james+馬撚+阿辛/isco + 細華+ theo

Where’s 包皮

割左了

bale唔肯走喎

發現賓賓已經成功用表現説服球迷
大家d ff清洗名單已經再無佢個名了

Jovic正選 5月/火車頭後備

MARCA - Real Madrid wants to pay 80M€ for Joao Felix & loan him back to Benfica

好撚有錢牙

真係買都唔借去葡超啦
水平咁低

Ok wor靚仔+後生
支持買Felix>Jovic
用多一年賓狗 先接felix仔番嚟

米路咪又係借完去葡超番嚟就坐穩正選

Welcome hazard

屌你老母 賓咩狗！

佩仔食撚屎

咁搶手 借去德甲西甲唔好

80m仲要loan back
家下幾億轉會資金唔憂用

Jugones: Sergio Ramos has told Florentino Perez that he wants to stay at Real Madrid.

佩仔成功說服 太強大

賓賓個位都要輪換

有神快拜！

Jugones的消息：本週三佩雷斯和拉莫斯之間舉行了一次會議，對話非常積極，佩雷斯告訴拉莫斯他對皇馬的重要性。他的願望是拉莫斯繼續帶領團隊。

“我想繼續留在這裡，我想在皇馬退休，對話總是很好的。”

咁都叫靚仔
得罪講句 牙維仲靚仔

成個卡卡咁喎

據《馬卡報》知名記者Carlos Carpio 在今天他的個人專欄透露，皇馬為Joao Felix報價8000萬歐且願回租給賓菲加一年，遭到拒絕，而且球員也不願意再在葡超踢一年。

不過報導指出，由於Joao Felix的位置和Hazrad接近，皇馬並沒在他身上花太大的力氣。

卡卡唔算靚仔啦

由你把口講出嚟特別有説服力

🚨 Sergio Ramos will today appear before the press at the Valdebebas at 17:30 CET

屌唔係走掛

gracias ramos

Luka Jovic empties Frankfurt locker ahead of Madrid move

The Serbian striker is awaiting the announcement of his 60-million-euro move to LaLiga and, according to German media, already has his mind on Madrid.

Real Madrid will not make any move for Mbappe or Neymar behind PSG's back

隊長財政有問題

Go Man City 了

睇中超了

Bye captain

thank you Ramos

Ok

躝啦屌你老母

唔撚係掛
咁撚高人工都可以搞到負債

垃圾車狗 贏左歐霸好撚勁啊屌你老母

拉膠開記者會？皇馬個fb page有直播

唔識西班牙文 等翻譯

聽唔明

好似係投資失利 欠銀行3000萬
要去中超先搞掂筆數

Sergio Ramos: “I’m a Madridista. I want to retire here.”

Ramos: "After several days of doubts & fuss I'm here to clear the confusion about my future. The fans & myself have never had any problems & I'm here to say that I want to finish my contract here & do great things here & have many more years here & leave successfully."

He said Stay!

隊長

Sergio Ramos: "I have never had an issue with the president (Florentino Perez). Our relationship is like a father and son."

I’m staying

Would you let yourself go for free if you were president?

Ramos laughs: "No. I would also extend my contract forever. Like the president Florentino said we have a father & son relationship. The president will tell you I never want to leave. I'll even play for free here."

佩仔

其實好多騙子知班球星讀書唔多去作個局出嚟呃錢

嚇鬼死
幾驚好似施丹咁

肉酸

想太多

我覺得佩仔重視拉膠>>>牙朗

好彩係流料

一定

佢買同卡特朗買嘅分別

順手買埋son

即係又有仆街作故仔

但唔知投資失利係咪假

始終自己買
拉膠勁等於佩仔勁，佢一定係重視拉膠多啲

唔知有無機係皇退休

James呢

廢到佩仔都頂唔撚緊

21年完約
踢多1-2年就會走

摩迪應該下季尾走
拉膠後季尾

咸左

俾光頭逼害

隊長可否不要走

不了

除非選擇早退，好似拖當年咁
否則想踢到40嘅皇應該唔制

近年有無球員35打後先走

希望拉膠摩迪走得好好睇睇

希望有個冠軍歡送隊長

25

無

卡斯 牙朗都係34走
唔係摩迪拎左金球 牙朗又走左既話
我諗今季尾摩迪已經要走

希望eriksen唔續 下季摩迪退 免簽eriksen

艾比路亞同沙比都係33
比比大哥都係34

巴爾應該考慮轉會曼聯 他贏不了與皇馬的戰爭

泰迪·舒寧咸說，加雷斯·巴爾需要考慮轉會曼聯，因為他不會贏得與皇家馬德里之間的把金錢利益置於職業抱負之上的這場「戰爭」。

威爾斯國腳被傳離開班拿貝已經有一段時間了。

轉會談判在2019年夏天再次浮出水面，在施丹的麾下，29歲的他在西班牙已經失寵。

回歸英超一直在討論之中，舒寧咸認為巴爾應該忘記與皇馬任合約糾紛，選擇他在英格蘭的一個選擇他可能會回到熱刺。

這位前熱刺和曼聯前鋒說:「施丹回了，他沒有說太直接的話:‘我想擺脫加雷斯·巴爾’。」

「如果教練在皇馬輸波時沒有讓他作為三個後備之一上場，他基本上是在說‘我想讓巴爾離開’。」

「我不認為加雷斯·巴爾會贏得這場戰爭。

「如果我接觸到加雷斯·巴爾，不得不給他一些建議，我會說:‘你得自己離開那裡。不要擔心你未來兩年的3000萬英鎊收入。如果你離開皇家馬德里，為一家你想效力的球會踢球，而且這傢俱樂部也會喜歡你，那麼你會更享受你的生活。」

「我認為他成為英格蘭任何一家頂級球會的一名好球員，我認為他們都會追逐他，因為他是一個改變比賽規則的人。」

巴爾在馬德里呆了六年，贏得了一個西甲冠軍和四次歐冠盃冠軍。

他也已經超過了入球100粒的目標，但是他的狀態和身體狀況一直很掙扎，有時成為許多人的替罪羊，並引發了不可避免的離開傳聞。

官方！拉莫斯宣佈留隊：我要在皇馬踢到退役

香港時間5月30日晚，皇馬隊長拉莫斯召開新聞記者會，宣佈了自己將會在今夏離開皇馬。

拉莫斯在記者會上表示：「我是一名皇馬球員，我會在這裡退役。」

此前曾有西班牙媒體爆料稱，拉莫斯和主席佩雷斯之間出現了矛盾，在皇馬歐冠盃出局之後，兩人就在更衣室內發生了爭吵，因此拉莫斯想要在今夏離開皇馬。而佩雷斯也承認，皇馬收到了一份來自中超的報價。

西班牙電視六台表示，就在昨天，拉莫斯同佩雷斯進行了會面，他表示自己不僅要留下來，還要在皇馬退役。佩雷斯也在談話中強調了拉莫斯在皇馬現在以及未來中的重要性。

這已經是兩人近些天的第2次會面，在第一次會面中，拉莫斯表態希望佩雷斯能夠放自己離開，他已經得到了來自中國的三年3500萬歐元年薪的報價。不過由於政策原因，這家中國球會無法在今夏完成拉莫斯的轉會，而佩雷斯拒絕了拉莫斯的轉會請求。

Last一年唔續約都唔賣等你免簽
On9

皇馬陣中一人已不在施丹計劃 但西甲隊買他難

直播吧5月30日訊 據西班牙《世界體育報》報導，皇馬中場馬高斯-洛蘭迪不在施丹的未來計劃中，不過佩雷斯不希望將其出售給其它西甲球隊。

洛蘭迪在皇馬可交易的球員名單中，此前有消息稱，西維爾希望簽下洛蘭迪，而西維爾的體育經理蒙奇已經青睞洛蘭迪很久了。

此外，洛蘭迪還收到了一些英超強隊的報價，《世界體育報》透露，佩雷斯不希望將洛蘭迪賣給其它西甲球隊。而西班牙《機密報》稱，馬體會也在關注洛蘭迪，但皇馬對西維爾和馬體會的要價是支付洛蘭迪5000萬歐元的解約金，但對外國球會的要價就可以協商。

《世界體育報》認為，佩雷斯不想洛蘭迪繼續出現在皇馬的身邊，他甚至擔心洛蘭迪在其它西甲球隊中大放異彩，尤其是像馬體會這樣能夠與皇馬進行競爭的球隊。

（直播吧）

意媒：若沙利執教 祖記將6000萬歐元追伊斯高

直播吧5月30日訊 據《阿斯報》援引《拖連奴體育報》的報導，如果沙利在新賽季執教祖雲達斯，斑馬軍團的第一個收購對象將是皇馬球員伊斯高。祖記願意為伊斯高出價6000萬歐元，而施丹不會阻止伊斯高離開。

派路認為，伊斯高能夠給C.朗拿度傳球。不過祖記想要引進伊斯高還有強勁的競爭對手。根據法國媒體《巴黎人》的報導，巴黎也對伊斯高感興趣，而且他們已經為打包購買伊斯高、巴爾和卻奧斯準備了2.1億歐元。

伊斯高同樣也有可能留在皇馬，他進入了施丹下季的計劃。據悉，施丹把伊斯高看作球隊的關鍵球員，他請求球會留下伊斯高。不過考慮到皇馬接下來可能有的重磅簽約，如果伊斯高留隊他將不得不接受後備的角色。

今季是伊斯高在皇馬最困難的時期。在盧比迪古執教時他是球隊的主力，但隨著他患闌尾炎以及盧比迪古的下台，他被蘇拿利棄用。在施丹回歸後，伊斯高重新獲得了一定的上場時間。

如果bale無人要
下年左hazard右bale都幾好j

M洛+錢換雞屎文囉
反正疤狗又唔要

負皮先唔講咁多

都預左無人要 點解唔拎返出黎用

踢咁撚閪，點用

但見到右邊係機師都唔開胃

最後三場之前咪連續踢左好多場
踢成點撚樣？入左幾多粒？

牙維＋夏薩特咪得

個時成隊波都西 想搵個踢得好既都無

牙維踢右翼得唔得
右翼只信brahim

寄望下rodrygo仲好

Rodrygo踢B隊先啦

暫時覺得brahim>Rodrygo
左翼世三牙維 右翼brahim/Rodrygo

Hazard won't be presented at Real Madrid before June 11

Real Madrid are not expected to officially present Eden Hazard as their new signing before June 11, although the player's move to Los Blancos may be announced earlier.

宜家少左人爆
爆

睇佢名都知

拉莫斯記者會宣布留效皇馬：望在此掛靴

近日有消息指沙治奧拉莫斯因與球會「話事人」佩雷斯不和決定遠走中超，不過這名球隊隊今日召開記者會作澄清，強調自己來季仍會繼續為皇家馬德里效力。

皇馬今季表現叫人失望，而球隊亦多次傳出將帥及高層間出現矛盾的消息，至近日更有不同消息指拉莫斯將會離開馬德里到中超「搵食」。由於謠言滿天飛，拉莫斯終於在今日召開記者會，強調自己會留隊：「我是馬德里人，我希望在此退休。我不希望球迷對此有任何懷疑。」

雖然拉莫斯宣布留隊，不過皇馬換血似是勢在必行，其中效力多年的翼鋒加里夫巴利很大機會離隊重返英超落班。（）

魯爾 卡斯都做唔到 你估你得咩

型到呢

唔係人人做到拉膠

好慘 奶到老先來投得

拜唔買斷？

場均一 不是問題

慘 投資呢隻長遠黎講 可打十年 但之前試過幾次啲後生都唔多掂 皇馬應該會收疆了今次

Valencia are set to ask Real Madrid to sign Mariano on loan with an option to buy - with the price to be negotiated only afterwards. [Plazadeportiva]

華倫又收皇馬人

衰仔！

你on9仔😂

你肉酸狗🤣

Real Madrid and Lyon have reached an agreement for Ferland Mendy. Real Madrid will pay €40M plus bonuses. [SoccerLink]

How about Ndombélé?

9up料多
Ndombélé傳緊熱狗

月師兄

Real Madrid preparing £106m bid to sign Eden Hazard from Chelsea

Real Madrid are expected to make a new bid of €120 million (£106 million) to sign Eden Hazard in the next few days.

放完m洛 唔入番個防中
又要睇米路無狀態都keep住正選

拖狗我屌你老味

Benzema is untouchable

Karim Benzema will be one of the few untouchable players as Real Madrid look to overhaul their squad this summer.

'HAZARD WON'T COME CHEAP'

Ex-Real Madrid president Ramon Calderon has warned his former club not to expect Chelsea to lower their valuation of Eden Hazard.

Calderon told Sky Sports News: "It seems Hazard is coming and that is really good news for Real Madrid. I think now it is a matter of money. The player has said clearly that he wants to leave and he wants a new challenge.

"It is not fair to keep a player who has been there for seven years and who has one year left on his contract."

估唔到金州勇士咁快就開始收皮

Ndombélé跟本唔係防中

一個係曼城連場都冇得出既球員黎皇馬靠佢打主力?

一個連波都無睇嘅人走入嚟皇區9up?

Ching lunch time 了

ching心情好一點嗎？

好串但我鍾意

世三加盟皇就會好很多

因為阿會贏到車

啱，所以辛祖都係廢

Next season line up
Team A
Hazard Jovic Asensio
Kroos Eriksen
Casemiro
Mendy Ramos Varane Carvajal
Courteous

Team B
Vinicius Benzema Vasquez
Isco Modric
Valverde
Marcelo Militao Nacho Odriozola
Luca

Courteous is who

好型

...on9 iPhone

要咁多左閘做乜
龍仔 肥牛 夏雞米 細路仲加多件

真人牙維串過會然

拖狗on9

會然牙維靚仔過真人

比利時《最新消息報》消息，夏薩特的轉會沒能趕上之前設定的期限(6月3日)，最早的官宣亮相日期也會在國際比賽日後，即6月12日。

據悉，等球會達成一致後，私人飛機會把夏薩特接到馬德里接受體檢，原本皇馬方面還想給夏薩特的家人訂這週末的酒店，但最終無法成行。

狗點分靚唔靚仔

你係肉酸狗

三四線會員名有一線外貌

唔識分，但你一定係肉酸

結衣BB (妓女)

收翻高狗好喎

《馬卡報》消息，皇馬主席佩雷斯已向巴黎主席私下允諾，皇馬不會在沒有巴黎許可的情況下去試圖引進麥巴比和尼馬。據悉，兩間球會的關係很好，而佩雷斯也不想破壞這樣的關係，尤其是在雙方就“歐洲超級聯賽”的看法一致的情況下。

《馬卡報》稱，皇馬已經看到了和巴黎鬧翻的後果，此前巴塞追求華拉堤未果，結果巴黎直接挖走尼馬，改變了轉會市場的形勢。此外還向拉傑迪報價，因此被迫讓巴塞給球員加薪，皇馬不想重複這樣的事情。

佩仔淆底到

又正皮自己=.=

冇=.= 近年都有條友追住我黎正評

你啲funson

肯定係世清
得世清先咁留意佢

佢兩個成日係post耍花槍

聽日著我皇波衫出街睇決賽有冇人會笑我

笑撚左，我睇波多過你食飯啦，以為皇迷就人定要入黎皇區？brahim呢幾場睇落算叫有潛質，但係速度，身體係硬傷，處理波能力未夠成熟，踢後備冇問題，但踢主力一定唔夠用，除非你唔明主力係咩意思

lm睇討論

我會

新潮文！？

死猁狗威威

你呢d門口見到乜人都吠架啦

收到風肉酸會著文尼波3

著咩唔重要
個心支持月師兄同禿師兄就夠

樓上係狗

真皇聽日著我皇波衫

後衛keep到狀態都得嘅
卡斯點解會走大家都知
魯爾都係想踢多啲比賽先走

身體硬傷 佢平衡勁撚過機師金童辛話佢身體硬傷
而家叫佢踢翼唔係踢中堅前鋒啊 要咩身體先夠踢啊垃圾
話撚左你呢D撚樣波都無睇就入黎9UP無撚有錯

雙槍 勤力 有腳法有速度 係爭傳送唔夠準繩

疤狗古天奴
車仔柏度 黑世三
曼城馬水 辛尼
呢堆翼又踢左咩波咁巴閉?

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

睇戲你就睇 咪撚咁多嗲啦歐霸仔

牙維好波

你老味蘇拿利教波要靠個黑鬼做主力添
你食屎就多過我食飯啦

知你愛隊入到歐聯決賽好威啦

Real Madrid will have the final say on Mario Hermoso

Real Madrid do not intend to sit idly by as Atletico Madrid look to sign Espanyol centre-back Mario Hermoso. Los Blancos will have the final say on any deal regarding the 23-year-old as they have the option to buy him back for 7.5 million euros.

收嗲啦你隻肉酸狗 次次對內對外都唯恐天下不亂
未撚見過你幫拖

等陣做埋熱狗 今狗又不敗

牠是成昆

牠皇區間諜

阿維今日撚狗

一次撚兩隻 垃圾肉酸

發現你條傻鳩真係唔識波 身體靜係指平衡一樣?速度 力量 靈活 柔韌性 核心力量 呢D唔計?佢平衡好只係因為佢矮重心低,唔代表佢身體素質好,BRAHIM呢種身體素質踢下廢隊屈下技術就得,對住強隊有經驗既後衛一下就撞開你啦 都係個句 真係夠料踢主力點解係曼城連波都冇得踢?

面對牙維 只好投降

我睇波多過你食飯啦 咁條友肯定有厭食症

條友食屎大

你望下條片佢邊度無力量邊度無力量
對住大佢一個碼既球員照擺脫到啦傻鳩
曼城連辛尼 馬列斯都要踢後備啊你老母 輪撚到你19歲wonderkid咩
不如收皮算啦

曼城正選丁力 BWA
後備 馬水 辛尼
屌你叫人係曼城踢主力 忽忽地
哥狗已經開到聲想留佢 佢自己唔留咪走囉
屌你做多少少功課先走出黎9UP啦垃圾

速度 力量 靈活 柔韌性 核心力量
呢4樣 BRAHIM有邊樣無
矮唔一定代表無力量架垃圾
仲有機師咪又係唔高 平衡叫好咩傻閪

魔性

屌幫拖啦

我g持單對單公平競技

gchi 牙維

然左了

話人曼城連場都冇得出點踢皇馬主力
皇而家揸住機師同辛咋同曼城比

曼城冇正選＝廢啊，明未啊，辛尼辛祖都係廢

25？

我地魔翼機師去曼城應該有得踢

未聽過曼城想買包皮 包皮應該吹大左 ～

麥巴比說：「我見過哥迪奧拿，他滿口都是戰術道理，感覺和PSG教頭艾馬利一樣。我不拒絕他，只是拒絕曼城而已。」

恥笑開始！

你咪撚柒啦傻鳩 拎條J片黎睇會睇到缺點? 自己睇下下面條片幾多次比人撞開啦 最撚好笑你條傻鳩係咁講曼城有咩勁人所以佢冇位踢,講到尾咪就係佢實力唔夠所以冇位踢囉,除非你覺得皇馬低曼城一班,咪拎人地唔要既人做主力囉

係曼城唔夠班踢主力就等如係皇馬夠班?你都幾ON9下

好!

皇下季既右翼人選9成9都係辛機
我真係寧願試Brahim

唔同曼城比同邊個比?同中游球隊比?你要拎冠軍就係要買好球員架啦 你目標唔係爭冠?

係
但係拖dad返黎之後右翼肯定唔會買人
邊個唔想買到包皮文尼

點解講到曼城係廢隊

想試包皮

屌SEND錯呢條先岩

而家曼城的確勁過皇無爭議啦

問題佢係曼城連第3,4選擇都唔係 你目標唔係爭冠?咁建隊思路唔係應該向強隊看齊?如果你係阿妓,咁你拎次一級既人打主力冇問題,但咁樣你預左最多爭4

Brahim都比佢踩到咁盡 唔敢想像會點評價辛

點解假設人哋唔會進步
與期靠見底嘅辛同機師，俾個機會後生做重建有咩問題

我唔係踩佢,我只係話佢既實力仲未夠做一隊以爭冠為目標既球隊做主力

Done deal 未

拎條J片係證明佢有齊你所講既能力啊傻閪

係咁講曼城有咩勁人所以佢冇位踢,講到尾咪就係佢實力唔夠所以冇位踢囉
奧迪加特係皇馬無位踢 去荷甲入最佳十一人

得罪講句,皇馬呢幾年買既所謂有潛力,實際上係東不成西不就既人仲唔夠多?有幾多個進步到踢到主力?要進步其實最好係借出去,然後買個勁右翼,過兩年接班,如果你目標係重建爭4冇冠軍冇所謂既當我冇講過,但到時又比疤狗炒唔好又係到屌

M洛 馬撚 借完出去回歸然後?

Ok 借brahim出去 2億買勁右翼包皮 打兩年再比brahim回家接班

唔明你想表達咩,咁而家奧迪加特夠唔夠料番黎踢主力?BRAHIM都係一樣,勁但未夠班

講經咩
而家係寄望幻幻架啦
因為根本唔撚會買人

咁係因為本身實力差 睇下米路 積仔呢D 甚至25達

傻閪要畫公仔畫出腸
有實力但無機會踢囉
能力大家咁高咁大 經驗輸九條街
我係哥狗我點解要冒險俾你做主力

但係皇馬唔同 皇馬幾隻右翼都廢
唔講市場有幾多唔太貴又要勁右翼 你條傻系都唔會理架啦

冇機會咪係因為唔夠實力囉ON9 乜撚野冇經驗呀 能力咁高咁大 ?唔好撚笑死人啦

係啦係啦 世冠MVP一文不值

CEBALLOS都係歐青MVP 而家呢?

奧迪加特係咪無實力啊
你講個堆米路 達狗有邊個未係皇馬一隊試過腳先啊
本來唔夠實力踢皇馬借走而家又做到大球會主力?
因果關係識唔識分啊你老母臭西

唔岩踢皇馬囉傻閪
文迪西甲最佳防中 黎到皇馬一碌柒 返到皇蘇咪返生囉
話撚左你條撚樣無料扮四條啦

ASPAS去到利記俾人屌
而家返到切爾達踢又返生
所以呢? 又係無能力?

mandy D笑料好令人懷念
成日驚驚青青咁
唔係踢大會的料

Lucas Silva

笑閪死 唔夠實力同唔岩踢都唔識分 係有實力一早去左大球會啦,講到尾所謂唔岩踢咪就係唔夠實力囉,JAMES又拎過西甲最佳中場啦,而家呢?

世盃神射手比件光頭閪逼害

我屌你老母臭閪
占士根本一直交足貨
睇數據啦柒頭
伊斯高好唔好波呀
今年踢左乜呀
場場主力喎

無能力有問題?馬撚夠係法甲踢到曉飛啦,又叫做有能力?

掃把係皇馬爭嬴疤狗架屌你老母

疤狗叫唔叫大啊
拜狗又唔叫大球會?
就算拜狗唔要 英超大把球會爭緊

叫唔叫大啊

我的占

支持占士回家既請負評~~

算柒數啦你,拜仁都彈鐘唔撚要啦,仲數據數據,JAMES呢D過晒時,唔岩現代足球用既攻中有柒用咩,打下後備就得,CARRY下哥倫比亞,魔洛哥呢D中型班打下核心就得,大球會做核心未夠班

喂
拜仁咁撚勁
做乜鳩一雪占士就聯賽差D甩碌呀
唔岩現化足球
咁入波助攻岩唔岩現代足球呀?

唔岩踢同無能力你識唔識分
里昂大把燒味波餵俾馬撚 仲有開火權鳩射
係皇馬要做埋駁腳 都未計皇馬出波幾撚廢
馬撚搶點幾乎下下中 入唔到都同對面中堅攬炒

OK真名王接力

我放工了-.-

=.=我刀系

OT啦好嘛

NO

講還講 唔好講屎

Shut up la

ho ball

痴9線,咁踢大會係要全能架啦,你覺得皇馬同里昂同一LEVEL咪夠能力囉

要全能咁足球唔洗有咩位置之分啦
總之就要全能
得罪講句你踢過波未啊

Real Madrid are expected to make a new bid of €120 million (£106 million) to sign Eden Hazard in the next few days. [Telegraph]

The general directors of Chelsea and Madrid, Marina Granovskaia and Jose Angel Sanchez respectively, will meet in the coming days to finalise the deal between the two parties.

我識得一個人踢開香港聯賽守龍
佢實力有全盛卡斯LEVEL

來吧
牙維與B仔的三年CONDOM!!

快點

YES!

你踢過波未呀,一個中鋒波底差到咁,冇背身冇策應能力叫夠能力踢大球會主力?

阿積士同祖記皇馬邊隊係大會
最後邊隊出局
因為無能力所以去荷甲踢
最後嬴到"大會"

熱刺洛蘭迪 羅馬迪清高波底好勁?
簡單直接咪夠殺囉你老母臭西
所以話你無踢過波唔好出黎柒啦

殺你老母咩傻鳩,係咁勁拎個冠軍黎睇下先啦傻西,你咪試下隊波馬撚做正選,改踢法D波去晒佢到,睇下拎唔拎到冠軍?

歐聯決賽功臣仲唔夠?

功咩臣呀 講緊馬里安奴呀,你話佢踢唔到主力係因為球隊唔岩佢而唔係能力唔夠丫麻

咁咪用熱刺做例子囉識唔識字啊傻西

冠軍

夠皮未?

搞清楚，伊係踢咗六年得半年好波

點解無喇喇有條傻鳩同人搵交嗌
考完DSE放緊暑假

點解無喇喇有條傻鳩提沾屎
考完DSE放緊暑假

痴鳩線 洛蘭迪係熱刺主力?你睇下決賽出佢定KANE囉

用Brahim有咩得罪佢
事實佢踢得好生，點解唔可以重用
唔同要用死左腳同達陣機師先啱

唔好講到有本事買到包皮唔要用Brahim咁
現實係肉酸驚會俾油王買起連試都唔敢試
買唔到頂級球星咪用新人，唔掂先再算

岩呀 拎基奧特做主力咪拎歐霸同聯賽第三囉,你覺得皇馬拎呢個成績都收貨咪OK囉

多口問句 唔用brahim用邊個

拎到歐冠未?

皇馬D翼咁撚廢,試下用b仔有咩問題

有PT就拎出黎講啦垃圾,十足十廢青口吻

人地著緊面子呀
其他球會唔要嘅人我地點解要用呀
用咪啫係認低人一等

冠軍 spin到歐冠

就係講緊你不切實際
講完一堆自圓其說嘅廢話，到最後只係癡人說夢

我都想要麥包皮呀

寧願俾新仔都唔要辛機啦
機做後備都可以
辛條獨食狗lan

肉酸連bid都唔敢

辛機真係見曬底
快撚啲躝

獨食得嚟廢

左都話有牙維/夏神,右就辛機bale3傻鳩,我真係寧願用b仔啦

跑得慢唔識過人仲要死推

暫時覺得買到又有用既可以試下里爾既PEPE

B仔同奧迪加待搏一搏

笑閪死,拎一個唔夠成熟既新仔踢主力就話要爭冠好撚實際?

講咁撚多野咪又係法甲買人

不如你講下右翼應該用邊個先?

佢講左用里爾件PEPE
順帶一提馬撚既里昂上季法甲第2

法甲山寨味濃
馬撚都入到18球

你睇吓佩狗話有幾錢用得先得
買呢個買嗰個
要完世三同Jovic都隨時要賣人填數
仲買買買，家下佩狗要球場呀

jovic已經唔係我地ge人

屌咁不如話買包皮啦
今時今日乞衣皇仲話買買買
講經咩,事實就係隊內幾隻右翼都係垃圾
睇餸食飯有乜問題

講球場仲ON9明明起球場既錢全部貸款,每年先還個二千幾萬,仲要頭三年唔洗還,個個講到D錢去晒起球場

不如你攞皇本數簿出嚟講吓你覺得有幾多可用資金
講到唔駛錢咁

計埋賣人先有300m用

你講果個pepe都講緊要80m呀
而家既佩狗會唔會買呀?
咪講撚左拖一定唔會放辛機
你仲講買人把撚咩

淨鳩吹邊個唔識
嗱，買完世三再買Jovic同包皮
中場太老換迪布尼同班拿度施華喇
中堅細華咁文員，一於100M搶迪列治

吹咋嘛，邊個唔識

唔試點知 世三都係里爾去車仔啦 暫時睇落隻PEPE各方面都好過BRAHIM,由其衝擊力同對龍門既直接威脅,聯賽22球11助攻,最重要係有機買到

直頭要買撚埋美斯回購埋c朗啦屌

以佢既標準 迪列治唔得啦踢緊荷甲
祖域踢緊法蘭克福細會黎
有能力係大會踢緊主力啦

你都識講唔試點知啦
我而家唔係試緊BRAHIM右翼咩

Ok next season line up
Hazard Mbappe Bsilva
KDB Modric
Kante
LucasHernadez Ramos VVD Cavarjal
Ddg

lucas咪去左拜

見咁多cm心諗做咩突然間咁熱鬧
原來嗌架架

好啦 用你套標準
馬撚係法甲入18球5助 而家俾你叫無能力
咁PEPE係里爾係水份咁高既法甲入22球11助又可以點評價????

拉莫斯讚夏薩特是頂級球員

夏薩特盛傳將加盟皇家馬德里，皇馬主力沙治奧拉莫斯說，夏薩特絕對是一位頂級球員。

拉莫斯讚夏薩特是頂級球員，但是他說有關轉會的事情，就不到他來評論。

拉莫斯說道：「夏薩特是一位好球員，但轉會事情我不會給予意見，這不是隊長的工作，另有部門會負責。」（）

第一日入皇區咩屌你

左閘去咗拜啦

Goallll

屌叫佢借埋黎囉無能力既話唔夠班踢我皇主力

梳 諗唔到有邊個左閘踢大會主力又勁又後生
轉robertson啦咁

Zidane's Pogba desires delay move for Eriksen

But Zidane is leaning towards Pogba, rather than Eriksen, which is delaying Madrid from opening discussions, as he's still not entirely convinced by the Spurs star.

平時靜到乜咁 頭先望cm 99+
以為done diu 成班打緊飛機

淨係回你既屌,唔撚玩了

Ajax hold secret talks with Madrid ace Odegaard

According to De Telegraaf, Real Madrid midfielder Martin Odegaard held talks with Ajax sporting director Marc Overmars this week.

Breaking!!

咪啦臭ching,我驚你連夏神都燈走埋

Hazard: Chelsea play hardball and delay Real Madrid plans

包皮 Jovic

張圖只可以玩埋聽日

大大隻字2012

賣隻Van De Beek嚟先講
不斷供養疤仲夠膽嚟皇要人

邊日都玩唔到啦
係就CUT埋日期啦臭師兄

屌
Cut漏咗

我既標準幾時係睇數據?我既標準係睇能力,馬撚呢D波底差冇背身冇策應能力既肯定唔夠班踢大球會主力,我一直都係講緊BRAHIM踢翼有明顯缺陷,踢主力唔夠用,至少PEPE各方面好過佢,最重要佢既衝擊力同得分能力好岩而家攻不銳既皇馬

唉,夠唔夠班踢主力呢幾場睇唔出?

咁pepe 既能力你個標準又base on d 咩

夠班
似乎係你眾人皆醉我獨醒

量化得分能力咪姐係入波
量化衝擊力咪dribbles duels囉
點會無數據支持啊咪玩啦

無，你要住630先

嘈左咁耐仲未完 牙維do this all day

happy friday

佢有啦

條仆街仔話要打正前 我地有賓仔已經夠

我意思咪就係中鋒靜得入球能力踢大球會唔夠用囉,波底背身能力策應能力呢D睇數據睇到出黎?仲有知唔知咩叫衝擊力,杜奧巴衝擊力強,代表佢過人勁?羅賓奴過人勁又代表衝擊力勁?果然係唔識波

識唔識英文
duels同dribbles洗唔洗我解？

包皮踢正前麻麻地

講咁耐原來係文盲一個

你迷賓?

過嚟跟賓賓學下就應該ok

咁撚多人圍屌仲死雞撐飯蓋
spin到唔知邊到

佢未必有資格學

我係

過人唔係DRIBBLES其中一種能力?不如你講下衝擊力同DRIBBLES有咩關係先啦,下下避重就輕,轉移話題

岩呀 講波首先一定要識字,不過最重要係要踢過波,係咪?

SPIN你老母咩,講緊唔夠能力又話唔岩踢法,連馬撚都比你吹到夠料
講緊踢主力又同我拎個洛蘭迪出黎 連主力咩意思都唔知
講緊爭冠又同我拎個歐霸出黎 邊撚個SPIN呀?

首先我唔知你衝擊力嘅定義係乜
我而家就幫你假設dribbles同duels係兩種可以量化你所謂衝擊力
過人夠勁 代表佢可以更易衝擊對手後防
另一樣就係你所講嘅身體對抗力 用duels嚟量度
夠清晰未啊傻西

又係你話單功能前鋒淨入波爭唔到冠軍
而家咪用m子基佬做例囉
你又話用基佬得歐霸嘛
咁世盃又咩嚟啊

終於有人傾波 唔係日日肉酸真名乜乜柒柒既互咬了

死撐爛撐 你自己望望你幾多負皮先啦
不過都算啦 數據係你之下都係廢
駁多都晒鳩氣 同“公道自在人心”個件傻閪一樣活係自己世界到

日日25 肉酸 力架 臭g 630

真

洛蘭迪唔係囉
咁基佬 m子 ？
清高又話無冠
都未計利記奧力子
法蘭克福haller

痴鳩線 我講爭冠更係指歐聯同聯賽啦 而家皇馬踢歐霸咩 拎歐霸做例子做乜柒呀 你係咪咁撚蠢呀?仲要拎國家隊同球會比 國家隊冇得買人要焗用,其他隊陣容都有缺陷,如果其他隊個陣廢過你你可以用基佬囉,簡單講幾種比賽技術含量兩回事,唔好直接拉出黎比OK?

法國大撚把前鋒啦傻閪
就係因為踢法要基佬做二傳手囉
基佬換走用埋nzonzi前鋒添啊
爭冠而家spin撚到去歐聯+聯賽
變撚埋6冠好無
講咁多廢話零數據支持

收皮吧啦

垃圾皇歐霸都無份踢笑人基奧特無能力

我同意足球唔可以全部用數據量度
企位 無球跑動 都要睇場波先知
不過好似你一味否定呢樣最客觀嘅野就收鳩皮啦
棟高床板諗下點解咁多負皮啦
你呢種牛皮燈籠點極都唔會透

牙維好撚勇武

算鳩數 廢事晒時間嘈 你都唔明我意思 法國除左基佬但係其餘陣容領先其他國家隊 而而家呢隊皇馬係雞胸+比巴狗炒呀,破左幾多記錄都廢事提,最大問題既前鋒線竟然係有得選擇既情況下話用隻新仔就話夠做?睇負皮冇用既 大家放長雙眼睇下下季係咪真係夠用啦下 係咁

唔夠做係事實 但佩狗唔會買都係事實黎
BRAHIM已經係右翼最佳人選你仲想點

明明好多人回佢呢樣
佢就扮睇唔撚到
係度一味話有得選擇

r晒頭，唔知仲以為包皮沙拿果啲任我地揀

明知佩狗同拖唔會買右翼
球迷講陣容就緊係拎返現有人腳黎講架啦

西媒：夏薩特將身穿皇馬7號 巴爾若走11號給天才

根據《每日體育報》報導，在加盟皇馬之後，夏薩特將會身穿7號波衫。

《每日體育報》稱皇馬還在處理這筆轉會的最後細節問題，同時球會已準備讓比利時人穿上傳奇的7號波衫。

在今季身穿皇馬7號的是馬里安奴費拉拿，他在今季返回皇馬，但是由於教練選擇以及傷病的困擾，馬里安奴費拉拿沒有獲得太多的機會。西媒稱由於沒有在皇馬獲得穩定機會，馬里安奴費拉拿應該會是今夏離開的球員之一。

在皇馬身穿10號的是金球獎得主摩迪，而另一個可能的選擇是巴爾的11號，但是《每日體育報》稱如果巴爾離隊，那麼繼承11號的將會是雲尼斯奧斯，巴西小將在皇馬一隊的首個賽季里身穿的是28號。

邊個唔想要包皮，冇就要喺堆土炮度揀㗎啦

不過我地ff無用
最後都係機師又然

只要佩爺爺買到包皮就可以停止內戰

Asensio wear 10?

james

暴連10號

占士去獌我幫牙維含牙

ching不離不棄撐辛

聽完巴打講 發現brahim唔夠料
辛勁好多！

Sources: Zidane key in Ramos staying at Madrid

Real Madrid manager Zinedine Zidane personally intervened to ensure Sergio Ramos decided to remain at the Bernabeu, sources have told ESPN FC.

又出cheat

明明由頭到尾都撐緊辛

真名王

推左咁多版仲以為終於射得出

互射就有

傑斯：巴利雄心未滅

加里夫巴利近日在皇家馬德里不受重用，更有報導指他打算在後備席「坐到約滿」。但威爾斯主帥傑斯在觀看對方近日操練表演後否認有關說法，強調該快翼對足球仍充滿熱誠。

早前不少報導指巴利不滿皇馬及教練施丹棄用他的決定，打算以拒絕轉會為反抗手段，甚至不惜在後備席上「齋坐」。對於以上說法，傑斯出面為該威爾斯巨星否認：「根據今周的觀察，我認為他對足球仍然熱情十足。他動作仍然乾脆，訓練時也以招牌式的左腳帶入中路方式入波。當所有人訓練完後他仍留在場內繼續練習射球。於我來看他不像是一個想躲起來的人。」

消息指巴利如果最終願意離開皇馬，英超是最可能的目的地，而當中熱刺及曼聯也可能是他的新東家。（）

Sergio Ramos & the 17 Real Madrid players who will not be sold by Zidane

Madrid's backline is potentially the most solid looking area of the pitch, with Dani Carvajal, Alvaro Odriozola, Ramos, Raphael Varane (who told Marca he would be staying), Nacho (recently signed a renewal), Marcelo and newcomer Eder Militao making up the list.

Casemiro, Toni Kroos and Luka Modric will remain the first-choice midfield three, with the latter two having signed renewals. In addition, Fede Valverde, Lucas Vazquez and Marco Asensio will also be retained by the club.

Up top, Karim Benzema and Vinicius Jr. will continue, while Brazilian sensation Rodrygo will arrive before the start of the new season to make up the last of those who will not be put up for sale.

Hazard pictured with a Real Madrid jersey in Marbella, Spain. [Mirror]

牙維打咁大篇野都唔屌7肉酸狗

學下人地牙維啦 你睇佢幾勇武
邊會笠水咁廢架

Brahim Diaz won La Liga goal of the month for May for his goal vs Real Sociedad

KROOS Official Trailer 2019

收嗲啦臭雞 改幾十次名以為冇人知你係臭雞

維轉做右翼crosser有冇得諗?
反正而家拐大位啲射術咁廢 疊埋心水落底傳中好過
速度 盤扭 傳中準繩度 視野全部贏晒機師

Lyon have turned down opening bids from Napoli, Barcelona & Real Madrid, all worth between €30m & €35m, for full-back Ferland Mendy - they have set their asking price at €57m, Los Blancos in pole position - full story

避嫌都費事！夏神拎皇馬波衫合照

【Now Sports-體育】勢將從車路士加盟皇家馬德里的夏薩特，最近度假時毫不避嫌地拿起皇馬球衣跟粉絲合照。

梅開二度為車路士捧走歐霸盃後，28歲的夏薩特（Eden Hazard）飛到西班牙的馬比拉度假。根據英國《鏡報》指，他在當地被一名侍應認出，並把一件皇家馬德里球衣遞上。

夏神大方地在球衣上簽名，更拿起來跟對方合照。有趣的是，這名侍應原來是巴塞隆拿球迷，叫夏薩特不如改為加盟皇馬的死敵，夏神立即說：「不！」

盛傳皇馬在周一就會宣佈以總值1.15億鎊羅致夏神，他在歐霸盃賽後更指這是自己在車仔的告別戰：「我想，這是告別了，不過你永遠不知道將來的事。我的夢想是踢英超，已經為其中一支最強球隊效力過，所以是時間尋找新挑戰。」

圖片來源 : ©AFP

Manchester City narrow down holding midfielder shortlist

Sky Sports News has now learned that Real Madrid's 24 year-old midfielder Marcos Llorente is the third player on City's shortlist.

會唔會真係尼馬拍夏薩記得佢之前放風講過話同夏薩可以並存會否重現當年阿朗拍巴爾 收納雙騎

二揀一 比你揀邊隻？

2隻都唔要

發覺D人又J隻垃圾尼馬

尼馬要轉會就轉去馬戲團
皇馬唔需要最長碌地記錄

請善用起底模式

原來又係牙維funson

mk翔復活

Real Madrid plans to trigger Mario Hermoso's €7.5 M buy back clause, to prevent him from joining Atletico Madrid from Espanyol. [Onda Cero]

✌️

7.5m買完 20m賣番出去
佩仔又賺

終於認mk

之前我話太子可以去曼城結果俾人屌話人地點會睇得起太子

世冠決賽mvp M洛無能力打大會

又撩

咁好火 又想嘈交

佢一唔駛OT就撩交打

嗰位巴打被打到無還擊之力，拋西瓜都上唔返水

淨係回牙維既

駁唔到其他人咪唔回
有邊個唔想大手買人
又唔諗下光頭佬+佩狗

Real Madrid to hold face-to-face talks with Chelsea over £100million deal for Eden Hazard

By SAMI MOKBEL AND ADRIAN KAJUMBA

Real Madrid chiefs will hold face-to-face talks with Chelsea supremo Marina Granovskaia where they’ll aim to finally conclude their £100million swoop for Eden Hazard.

Pogba expects Madrid to reignite efforts to sign him

Knowing that Zidane will have a lot of sway over transfer decisions this summer, Pogba hopes that Madrid will make every effort to satisfy the coach’s petitions to sign him.

New shirts 2019/20

我以為件作客會再深色啲

發現少左人爆

終於出翻白金

件作客好靚...

11-12件主場仲靚

件作客好靚咩 我覺得麻麻
今年都係買主場算

嗰件真係屈機

雞

世界笠水王

臭雞

專心對付佩雷斯主席啦

佢係肉酸同黨

專心練武好過啦
終有一日可以去瑞和街打贏宇城飛
擺脫笠水狗呢個名

靜啦雞 專心睇你啲結衣

牙維本小氣簿list又多一個成員

He working now

Real Madrid: James Rodríguez and Ancelotti to reunite at Napoli

The former Real Madrid manager, who managed the Colombian at Bayern, is eager to join up again for a third spell at Napoli with a Bernabéu return unlikely.

皇區隻秋王
1.

新季係幾靚，但要有球員值得印先有用

世三7號

諗住印洛b同世三

如果太子唔走值得印

Yes, 快啲躝 DLLM

邊個傻膠咁無聊逐個post負評

有隻狗

會然啾啾 睇波多過你食飯

阿9

25?

Eden Hazard’s unofficial presentation as a Real Madrid player on page 25 - unveiled by Santi and Habib. Clubs will try and find a final agreement over the next few days. The official unveiling - by Florentino and Zizou - won’t take place before the 12th of June. #cfc #halamadrid

@HLNinEngeland

係喎世三黎到著幾多號

11

7

Lunin makes his case at the Under-20s World Cup

Andriy Lunin is demonstrating his qualities to Real Madrid with his impressive displays for Ukraine at the Under-20s World Cup in Poland.

The 20-year-old is being lined up to replace Keylor Navas as the club's second-choice goalkeeper behind Thibaut Courtois next season after spending the past year on loan at Leganes.

OFFICIAL ANNOUNCEMENT

Xabi Alonso returns home to coach Sanse

Real Sociedad has agreed on the appointment of Xabi Alonso as head coach of Sanse for the next two campaigns. The coach from Tolosa started working as a manager last season and returns home to be in charge of the txuri urdin team.

Real has decided to terminate Aitor Zulaika’s contract as Sanse’s coach. Sanse’s new technical staff will be announced in the coming days.

lm睇屌你老母

唔屌

仆街仔大細超

Reyes

We couldn't be confirming worse news. Beloved Sevilla star José Antonio Reyes has died in a traffic collision. Rest in peace.

得返拉膠

06/07個年

三兄妹

Rip
當年就係睇佢同Higuain 迷上左皇馬

Rip

我都係

咁後生

傳夏神準備做皇馬7號

【Now Sports-體育】夏薩特加盟皇家馬德里看來只是時間上的問題，西班牙傳媒指他將會穿上7號戰衣，那是基斯坦奴朗拿度在陣時的招牌冧巴。

夏薩特（Eden Hazard）在車路士所穿的是10號球衣，然而這號碼由莫迪歷佔有，不見得夏神會取而代之，倒是7號有可能由他擁有，目前皇馬7號仔為馬里安奴戴亞斯，依其表現不見得與這個C朗在陣時擁有的號碼相襯。

周中梅開二度為車路士捧走歐霸盃後，28歲的夏神已飛抵西班牙的馬比拉度假。根據英國《鏡報》指，他在當地被一名侍應認出，並把一件皇家馬德里球衣遞上。夏神大方地在球衣上簽名，更拿起來跟對方合照。有趣的是，這名侍應原來是巴塞隆拿球迷，叫夏薩特不如改為加盟皇馬的死敵，夏神立即說：「不！」

盛傳皇馬在周一就會宣佈，以總值1.15億鎊羅致夏神。

圖片來源 : ©AFP

Thx Reyes

果季贏西甲 真係好好睇

RIP Reyes

碧咸嘅默默耕耘打動咗卡比路

rip

RIP

Real Madrid eye Pjanic as alternative to Pogba and Eriksen

AS has learned that Zidane has approved of a move for the Juventus midfielder should Real Madrid fail to secure Paul Pogba or Christian Eriksen.

Eriksen first choice la
一年約緊係出力搶啦

Eriksen一年約唔洗100m 抵過pogba啦

雷耶斯 06-07 對愛斯賓奴 第3球入波同助攻比希古恩果球，同最後一場入反超先既一球，謝謝雷耶斯

Comunicado oficial: José Antonio Reyes.

El Real Madrid C.F. siente una profunda consternación y tristeza por el fallecimiento del que fuera jugador de nuestro club, José Antonio Reyes.

El Real Madrid C. F. quiere transmitir su más sentido pésame a los familiares, amigos y compañeros de Reyes, a los que se une en el inmenso dolor por su pérdida. Así mismo, hace extensivas sus condolencias a su actual club, el Extremadura U.D.

#RealMadrid

美斯表示：「C.朗拿度讓皇馬變得更強，這是事實。當他離開，球隊會想念他，他是關鍵球員，整個聯賽都會想念他，也包括我。不過我和他沒有其他關係，我們只是在球場上認識彼此，沒有別的交往。」

美斯都係雙嬌撚,要比人批鬥了

再講多次

IG | Kaka

reyes rip

Tottenham's strategies on the transfer market

On the London-based club's wishlist there are several names, including that of Real Madrid's midfielder Dani Ceballos, whom the club has already had a meeting with.

講埋呢次

今晚撐利

嘅都係同皇區過唔去

成條街都是紅色的

講真
利贏先易買熱刺人

中立算,2邊都麻麻

Yes 最驚熱贏 eriksen續約

肉酸主席真人

係 呢個真係佢黎

利輸咪買沙拿
三次二奶

Di Marzio: Spurs have already had a meeting with Real Madrid's Ceballos.

Ceballos+45m=eriksen ok?

撐熱狗屠利狗雞胸

Junior Firpo: Real Madrid or Barcelona? Real Betis are more interesting to me

Despite links of a summer transfer to Real Madrid and Barcelona, whilst some have suggested Manchester United may also be interested, Junior Firpo has maintained that Real Betis are more interesting to him at this moment in time.

乜水

睇兩隊陣容就知利狗100% win

我唔信

一場過mma可能偷到雞

佢燈

熱狗半場領先
痢狗全場反勝

我認真熱狗後防唔會頂到臭利狗

gg

快到咁-.-

月師兄請振作

所以話d黑鬼真係無撚腦的

咩事,岩岩先開

除左牙維

弱智仔施素高舉隻閪手比人踢中 12碼

肉球興奮嗎
就捧盃

條黑鬼早幾年仲話想黎皇馬踢

唔知點解好撚憎佢

肉球打緊女飛機唔得閒上水

隻黑鬼又柒

沙比執掌皇蘇B隊

【Now Sports-體育】前西班牙國腳沙比阿朗素獲委任為皇家蘇斯達B隊教練。

曾效力利物浦及皇家馬德里的沙比阿朗素（Xabi Alonso），於周六獲母會皇家蘇斯達賞識，獲邀執掌皇蘇B隊。他在2004年加盟利物浦之前，為皇蘇上陣124場。

去季，他執教皇家馬德里U13戰績甚佳，在聯賽還剩下3輪已經提前獲得冠軍。去年才展開教練生涯的沙比阿朗素固然喜出望外，他當時接受訪問時說：「這是我第一季執教，成績令人滿意。」

這位37歲名將於2017年在德甲班霸拜仁慕尼黑結束球員生涯，而他球員生涯跟隨過多位名帥，包括賓尼迪斯、摩連奴、哥迪奧拿、安察洛堤、迪保斯基，從中學到不少領軍技巧。

welcome mane

Nigga is good

想念有皇馬嘅歐聯決賽了
呢場悶到

如果係阿狗（阿積士）應該好睇d
熱狗今場同皇有得揮

肉酸衝左入場?

YC黎

吃不到的yc

收嗲啦

艾歷臣咪又係一比人逼就收皮

睇唔到

d熱狗係咪屌西班牙妹屌到腳仔軟

所以拖唔想要

真係似英超平時d波
完全唔似踢緊歐決

開波個下如果係猩猩會唔會摶到12碼

悶撚到

佢想要件普巴仲垃圾

純講實力 唔講其他 我覺得普巴勁d
不過真心太麻煩

不了,又唔知要買多幾多個人解放佢

原來咁撚正

yc係正

Kane唔掂
熱狗快d賣la

都唔關你事啦

洗5洗下下jer住曬

矛 你做咩係咁比人負皮

一年威一、兩場

悶能到

630又出去7

今日成隊熱刺都廢

630阿迷黎唔好入我地數

Yes

管好你d手足啦

事實喎 皇馬嗰四次決賽啲波點西都冇熱而家咁悶

Eriksen廢到辛都勁過佢

收聲啦

熱刺真係幾搞笑

eriksen 不要了

西波皇呢場4強都係好悶

收爺啦 又迷bale

佩仔要
留左23號比佢

又燈

eriksen pogba兩件都唔想要